傑哥為小麗企街 伯伯眼濕濕

2018年10月10日

隔牆有耳：傑哥為小麗企街 伯伯眼濕濕 - 李八方

劉小麗喺佐敦開街站做宣傳，公民黨主席梁家傑亦有到場協助。梁家傑fb圖片

首日報名至今一星期，劉小麗能否過關避過「二度DQ」，至今仍然懸疑未決；雖然生死未卜，劉小麗依舊做好準備，朝朝落區開街站，今朝更獲曾經選過特首，知道「有得揀，先至係老闆」嘅公民黨主席梁家傑協助，喺佐敦開站做宣傳。

傑哥喺facebook話，今早有位伯伯同佢握手並指：「見到你我就有希望」，說時還激動得眼有淚光，佢就向伯伯講啦：「我得一個人作用有限，香港係因為有好多哥哥你咁樣對香港不離不棄、唔趨炎附勢、唔忘本、堅持香港嘅核心價值同制度，唔做破壞香港幫兇嘅人，先至係香港有希望嘅理由。」

傑哥強調若每個有心嘅港人都做自己可以做嘅事，大家同心協力，香港一定可以捱過去、撐得住，呼籲選民11.25九西補選撐民主派唯一嘅候選人一票。

上一則
上一則
隔牆有耳：欣‧為你建制同鄉被眾籌 多多益善最少$10 (李八方)

下一則
下一則
隔牆有耳：堂叔你好嘢！張堅庭同張達明有親 (李八方)

on9

借07年袋巾“選特首”個時個七十歲阿伯希望香港有民主條橋，呢啲花招呃唔到後生仔

兩舊都係屎入去張票寫個屌字算

爭取普選爭到唔見影

收撚皮喇毒果 個標題睇到都打冷震呀

人地去美國指責美國制裁中國呀
話美國應該回歸理性談判，唔應該用貿易手段呀
死撚開啦

不了

傑哥不要

個劇本咁熟嘅

民主派唯一嘅候選人:基哥